有無人同我一樣因為睇咗新聞入左hololive坑

之前睇桐生可可比小粉紅出征單野個陣覺得睇vtuber真係好油好毒，但係呢排華碩同hololive合作單野之後好奇睇左下hololive之後，發現佢地好有特色，同埋d互動幾搞笑，呢排成日睇Gura d同埋pekora，覺得佢地好可愛，一日睇成3 4個鐘，我係咪已經回不去了peko

A

好毒 ....

對唔住，鯊魚好打耳

真

你都係？

死毒撚

主要睇佢地打機，一開始好似係睇en組玩L4D2，之後轉場睇獅白嗰班玩L4D2

對你造成了困擾相當不好意思呢peko..

最主要我係睇佢地互動d精華片有節目效果d，其實淨睇打機反而覺得有d悶